有冇玩google隻情人節game

屌你老母
情人節真係個集體欺凌毒撚既節日

第三關難玩到放棄左

連 google 都玩鳩到你